有冇人因爲爆瘡而戒奶類？

如果有既 效果又如何？

我之前睇過啲文獻，話牛奶同奶製品會誘發暗瘡，因為有嗰啲咩發炎因子，巴打可以考慮飲荳奶等非牛奶飲品，同埋試下戒一排奶製品（芝士、忌廉、乳酪），仲有戒糖，應該有幫助

有，早排想肥仔啲，早晚都一杯奶加麥皮，又花生醬搽麵包，一個星期唔夠就谷哂瘡

依家無食又係一星期左右，啲瘡㓔返哂

但大部分既食物都有奶類 真係戒清哂？

奶茶咖啡 一日各一 唔怪得停唔到

點可能，只可以減少涉取

想睇多啲就去google 搵 "暗瘡 牛奶" ，好似上邊有巴打講係有研究證明咗兩者係有關係

之前成日飲奶爆得好勁 戒左2個月而家得翻啲印一粒瘡都冇

我仲以為荳奶係奶類製品

男既話打少d飛機最實際

關事既咩 我剩係知放訓會

我試過足足一年半無掂過奶類 少少都冇。。。忍得好辛苦

試過戒芝士面包果d 感覺無咩用
但茶啡真係可免則免

咁有冇食含奶既食物？ 麵包之類？

我去買野食會睇包裝成份表 含奶果啲即刻放低

忍得好辛苦 好鐘意食麵包 飲奶茶

日日飲奶都冇事

關撚事 唔係信條戒J柒頭阿

連牛肉都戒埋

是咪雪糕都唔得呀？

戒左照鏡，從此無見過自己生暗瘡

成半年冇飲
淨係間中唔覺意食左芝士同牛奶朱古力
除左唔夠訓之外都未出過

每隻瘡都唔同原因 牛奶唔係個個有事既

塊面既清潔先係最重要

你係無見唔係無生，又唔係好笑就收埋啦

戒牛肉真心有用

我說飲荳奶，感覺健康d

維他果d?

死啦 我勁鐘意食牛

有一排飲D健康粉用奶沖好好味
日日買奶飲, 連續飲咗一個月之後發現狂爆瘡
停咗就冇事

長知識了

LM

我飲緊燕麥奶

其實佢地話戒奶類係真係一刀斷定係減少份量？間中少少咁？

戒奶咪戒奶囉，當你知道啲奶有幾咁嘔心哥時你就唔知想飲

豆奶男人唔好飲咁多，飲到成個女人咁

基本上牛可以不斷有奶係因應勁多女性激素係牛入面
係人工打入去既
正如你呀媽都唔會日日有奶一樣

再者，個Lin 頭比人日渣夜渣，基本上牛Lin 頭都嚴重發炎同含濃

所以你飲緊既係牛奶+激素+濃

點解無人出聲呢，奶連鎖產業大多，所以無乜人敢出聲

牛好多激素。。佢d產品都咪食

一早戒左 唔係真係會成面都係

我上年七月八月突然爆瘡爆到麻風咁
爛哂面
但我堅持戒哂奶類,蛋,牛,海鮮,咖啡
多飲水,想提神既話可以飲茶
三個月後開始有成效
仲有最好做運動流汗同盡量早D瞓
個時灰到核爆好想死
經過幾個月既堅持,而家好左好多
雖然都仲會有少少暗瘡
但好左好多,塊面D印都啖左
加油啦巴打

呢個真，你係咁睇住塊面，會影響情緒，出石頭瘡

有排朝朝飲一包脫脂奶爆瘡爆到on9
之後google下先知原來關事, 事後都少左飲牛奶

我都要戒牛先 但打邊爐肥牛打唔甩

牛奶/蛋/芝士好難戒
個人覺得戒牛肉同煎炸野最有用

各位巴打請問d印點搞

日日飲都冇

我戒牛

我戒過一排 係好少少 但我同時係食得好清 好少食肉
但我戒唔到好清 所以宜家冇戒了

強都關事？